# Componenten in react, props und states. 

## Was sind `components` in react.js
Componenten sind einfache HTML Elemente in react.js. Diese Elemete haben Props und States und Methods oder Funktions. Diese Komponenten konnen events auslösen.


## Props und States von Compoenents


> Note: Es ist Wichtig die Method and die Klass per bind zu binden
